如果警隊解散

3萬人
學歷 & 年資應該都係金字塔結構
如果警隊重組，一定係炒左啲年輕&資歷淺
點會3萬人全部換血，全換政府一定反艇

而呢班棄子
受過訓練；有槍械知識；炒唔晒既人，肯定會成為內應；又熟知啲警察活動，

咁即係棄子將會成爲全香港最暴力最be water 既 暴徒，

立場又可能同時反政府又反市民

以下開放討論

海關 入境找人頂

其實冇可能解散

我提出既論點就係想指出呢個睇法

解散左，對政府同市民都無好處

on9 咁佢地3萬人自己革命囉

全部前線要罰

唔好成日同我講無可能

係根本連調查都唔會

好有可能有內應，或者知道/用自己方法取得 fire power

唔解散 對香港無好處
blocked and 上一頁

理性討論，要 block 要點，隨便你

除非真係革命 政府政權更替

一個有三萬個成員既犯罪集團
唔解散??
俾佢地繼續犯罪??

平常可交民安隊。調查可交ICAC。
直至新既守法又受監管既出台

集思廣益，諗諗解散後會發生咩事

我支持解散重組警隊, 不過我都有懷疑過點樣維持治安問題
警犬係犯左法 但係佢都係唯一合法維持治安既機構
除非全香港人人保證係新警隊成立之前唔犯法,
但係我認為冇可能, 最起碼我覺得藍絲廢老 黑社會唔會

我覺得最後個情況會變到以前成立ICAC咁樣
成立類似獨立調查委員會之類既獨立監管機構 不過唔會清算以前警察做過既野
我覺得林奠會出呢招

1. 政府巨額賠償
2.警察被過橋抽板，解散後佔領警署或其他警方建築物
3.武裝上街包圍政總
4.林鄭要求解放軍出營

要佢地坐監

流放大灣區
永世不得再入香港境內

假設政府要做野既話最多都係1哥同
行動總指揮問責落台 然後有人新上任 跟住話重整架構之類 其他行動中用過份武力之類既會同示威者一同特赦（不包括721元朗站既白衣人）
大家有咩現實可行既睇法

洗乜我地諗
佢地高官個個月出咁多糧就要負責諗
我地先係老闆 最多示威直到有個可接受方案

炒都主要係前線軍裝果堆同老電池, 入番D真警會溝淡D劣質文化
最重要都係有改革同有制衡措施

香港治安唔會突然惡化, 唔夠人可招聘歐美作臨時人員同時又有交流

又反政府，又又反市民，
即係賊匪？